心不動 則不痛

知道未呀

但係 動左了 點算好

動武

繼兒動母

搞笑呀你

跪求忘情水

寫咗我名未

ok

唔寫 打死都唔寫

你就好啦

認真便輸了

莖然ok

如果輸左呢

輸左喇 無得翻身喇
做咩要欺騙人感情

………

。。。。。。

話ok 就ok

yes

No question

動埋右 平衡返就冇嘢㗎喇